肥婆被小孩嘲笑體型 心感不甘向家長告狀

兩個細路好慘

細路仔係心直口快啲

講事實都要被人屌 仲放上網公審

客觀地陳述一個事實都有錯

減肥啦肥閪

諗起之前嗰單肥婆打人案
個官串鳩佢話咁人地讚你瘦又話人諷刺你

一堆肥婆留言打飛機

對兄弟好慘,講事實姐

推

講還講....

小氣到

講還講做乜撚自拍

搏人讚佢：其實你都唔差架...

死肥婆，你老尾減肥啦

重點

仲小學雞咩
哦 話比你老豆知

體重逾180磅的13歲中一女生，今年初於班房內將素有積怨的男同學推跌，繼而坐在其身上，再用雪條棍拮對方頭及身體，翌日女生再用椅子掟向對方。女生今在裁判法院認罪，求情指首次襲擊是因為對方取笑她肥，裁判官反問：「有咩不對？」當女生承認這是事實時，裁判官再指：「係囉，係事實，如果話你瘦又對不對？淨間你又話人諷刺你」。

台灣？

講事實都唔撚比

肥婆真係

嗰兩個小朋友從此學識虛偽，陰鳩公

唔嗌你肥婆應該嗌咩好呀

咁你係肥呀嘛

兩個細路唔啱啦。人地明明係肥婆